# 基本 #
C++,lua混合项目 一个完整的外挂程序(商业级)
因为涉及到C++11,C++项目请用VS2013 community版本编译(2012可能可以)
本项目针对游戏为:天之禁(绿岸)
本项目年久失修,仅供参考,你可以参考进程通讯,tcp,多线程,HOOK,注入,lua等
打包程序为 tzj/aide/pack_ver_release.bat
# 项目 #
relese为测试版 ver_release为发布版

### client_tg ###
控制台 请自行看代码

### dll_loader ###
中继DLL 为隐藏核心DLL而准备
仅DllMain 处有代码

### dll_template ###
核心DLL 不要吐槽名字，我也忘记当初为什么叫这个名字了
从函数BeginGameHack 启动

### TgSever ###
验证服务器
在tzj/TgSever 目录内，它是一个易语言项目....
不过核心代码用的是lua